覺唔覺得<明日之後>係災難片中堪稱經典

第一幕個大陸冰架裂開
之後世界各地出現冰雹，龍卷風等怪現象
最深刻係個士兵開門之後瞬間結冰

個片教訓人類係大自然面前何等渺小 ，連美國總統都要多謝發展中國國家提供庇護

雖然元素好多，但絕對唔係cult片，不服來辯

呢度D人唔信科學 唔信有全球暖化
就好似片中副總統咁 出事先識驚

陷球鏟有咩好驚

好撚正 果時套戲震撼 但票房都唔算太高
相反依家D狗屎垃圾戲郁D就過億票房

以前明珠成日播，每次都追

同有錢佬攬炒簡直係光榮

好撚正
仲有圖書館管理員要保住人類嘅文化歷史

十月都仲咁熱

果陣去睇間戲院冷氣厭凍到仆街
幾十蚊價錢，體感享受

每次睇都會好擔心會發生係自己身上